不要失焦，不要分心

我知道最近有唔少花生食，好似寶礦力水特，黑警扑野，肥西打人....

但切記我們的焦點：
要求回應5大訴求
落實雙普選

不要因政府所謂的回應有所妥協和降溫！
如果唔係，只會重演雨傘運動結果。

香港人加油！
呢次一定要蠃！